雖然我老母不嬲都撐政府

有日我同我老母、嫲嫲係度講呢件事，講講下我老母就講左啲好貼切嘅比喻，希望大家可以咁樣解決比啲廢老聽

咁佢就話
簡單嚟講條條例就好似腫瘤咁，香港人依家係要割左個佢，唔要有任何後患。而政府只不過係喺度食藥控制個腫瘤，但都係有機會復發、變異。所以啲人先要求撤回，而唔係暫緩⋯

聽到我拍晒手掌

提提大家
係香港已經有地方裝左「多功能智能燈柱」
實行「社會信用評分系統」唔係冇可能嘅事

我冇野講

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

比喻得好生動
等我都返去同老豆老母講下故仔先